銅鑼灣「靠左」問題

如果試過喺銅鑼灣返工嘅人相信都知道
去A,B,C果個出口條路永遠都係靠右
有冇巴打解釋到點解會咁樣

靠北靠北

倫敦undergound有牌叫人Keep Left
但個個都靠右行

應該唔關佢地事
唔係話幫住佢地
無時無刻都係靠右

但香港人正路個個都係慣靠左行
點解得呢個站嘅呢條路係咁

膊頭夠硬，可以行左邊同人鬥撞

係銅鑼灣返工 唔知你講咩

風水問題

元朗 新元中條天橋都係

因為直出去時代廣場條路都係咁囉

兜少個鐵馬圈

香港不嬲都靠右 日本就左

銅鑼灣已納入中國範圍所以右上左落

我自己on9睇錯 以為靠右企

點只銅鑼灣
灣仔去入境處天橋以前靠左而家個個靠右
九龍塘站仲仆街，狗鐵偷偷改哂樓梯sticker，右上左落

我次撚次都唔理照做逆流大叔

純粹就返嗰隻嘅人流方向姐

但係新元中又真係奇奇怪怪，入咗商場又會自動自覺打交叉靠返左

a)
落車嘅契弟s 想去exit B C 自然會行向右邊
上車嘅茂李s 想轉入月台 自然會靠左
b)
契弟s 每次都係一車車咁湧出黎
勢不可擋 之下一直去到 exit a 都係靠右
個勢唔係茂李s 嗰邊 自然就要靠左避開
c)
exit a 嗰邊轉灣+暗斜
靠左灣位炒車的話 上行嘅契弟 會俾 下行嘅茂李 撞得好傷
所以契弟只好靠右

樓主認唔認同?

多人去會展？